海裕街海濱長廊停車場 全日任泊: $60

細佬下星期有幾日要過太古坊開會，上網見到呢個場夠晒平，但係好似都行幾遠先至過得返太古坊。

有冇巴打泊過？會唔會知道有冇鬼鼠路可以行返過去？

要行20分鐘
我自己會泊新威園 通常都有位

新威園好似160？

去狗公園先會泊

貴100 有室內唔洗曬。 來回省在40分鐘行路。
渣車都要行咁遠不如巴士小巴

鰂魚涌唔駛諗，行到你傻豬，反而行去太古城四期仲算可以

如果真係開個會短泊3-4小時，太古坊自己停車場本身就好抵泊，$21/小時

成日泊，抵玩

有無巴打用黎個場做月泊？使唔使排隊？

好撚遠, 咁遠不如搭狗鐵

開會即係claim 得公數都咁慳你不如搭番巴士黨鐵算啦

泊街搏一搏 60蚊都唔洗比

要，之前問過要1號先知有無得泊

感謝

行到仆街 之前泊過月租 車都唔想拎

海光苑都可以

一樣 夏天行廿分鐘拎車 車完屋企人翻屋企又自己泊完車行廿分鐘 半年後頂唔順 車都賣埋搭的士/Uber算

係太古城商場食200蚊野有5個鐘